我唔係和理非，我淨係知被人打要還手唔係下次佢地會有恃無恐打得你仲甘

今次元朗事件發生啲咁的事
我只可以講新界西啲人都有責任
唔理唔關自己事
今次咪打鳩你囉
打得好吖
以為唔掂政治就無事
唔惹怒黑社會就唔打得你下話
就係你地太犬儒

呢件事一定唔會出現係沙田度
我地會打到班黑社會唔敢再黎沙田

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

john wick dessert
自衛用
班黑社會夠膽埋黎
我一件一個